如果你另一半話係處 但周圍既朋友都話佢講大話

我明愛對方既話就自然信 但如果周邊既所有人 係所有人都話係佢講大話 你會唔會信？

信 正評
唔信 負評

呢啲一扑就知邊有得呃

肯定話佢講大話嘅只有一個可能性

旁觀者清啊 好人好者點會比人話佢唔係處
利申:EX係貪錢貪利中學臭雞 一齊呃我話係處
散左先知一早比人搞過 然後佢勁快有新仔
我走去inbox佢新仔話佢撚都幫我含過 玩得開心啲

咁你扑佢個陣無血會點諗 ？

自己幫佢搵藉口囉 EX自細有跳舞玩武術
同自己講一字馬破處 其實自己始終唔信佢係
話信佢因爲係你條女

雞

我個情況差唔多 佢話自己之前會間唔中自慰所有可能咁無血
另外之前個ex有強逼過佢做 但佢推開左 佢肯定自己仲係處
最on9既係佢ex同佢分手 佢就好嬲 然後就同d八婆朋友話佢ex逼鳩佢做 想唱衰佢咁話
搞到依家佢身邊所有d frd都覺得佢地搞過

然而我都仲信緊佢係一個處 係咪好戇居

佢話係咪係lo
你可以點？

其實處唔處有咩分別？你鍾意佢個人定個處

差好遠喎

唔係萬人斬,沙沙滾,勁多兵就得la

正常女仔拍過1、2個,都好正常者

當佢話無 但又俾你發現到d蛛絲馬跡 好難唔亂諗